大馬以國安理由拒警察移民申請 有港警高層申請被拒

估唔到大馬行先
薑果然係老既辣

唔係拒絕反送中移民咩？
唔奶共啦？

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

大馬呢d專制地方，華人又係二等公民，班曱甴擺明想去做大爺，點會收。